Pizza hut個葡汁係點整

食咗咁多年覺得呢個葡汁好正，有冇巴絲係入面做過，可唔可以分享個煮法